話說早排去咗冇J個間大家食（改咗叫新之食），真係難食好多

係贏在多個臭錢開分店，易搵啲

你細粒嗎

?